12月京阪奈7日6夜行程求評

關西行程 十二月2017

11/12 Mon Day1 關西空港 樂桃1655到達 去京都 京都駅 拉麵小路 京都塔夜景 找温泉
住京都駅hostel

12/12 Tue Day2 京都 伏見稻荷 三十三間堂 清水寺 高台寺 八坂神社 祇園花見小路（平安神宮 如有時間） 河原町 錦市場 新京極 住京都駅hostel

13/12 Wed Day3 京都 嵐山 金閣寺（二條城 京都火車館 如有時間）
住京都駅hostel

京都晚上大多去京都駅/四條河原町/新京極

14/12 Thu Day4 宇治 中村藤吉/伊藤久右衛門 宇治神社 平等院 鳳凰堂 奈良 公園 博物館 東大寺 春日大社 去大阪 住心斋橋hostel

15/12 Fri Day 5 (大阪周遊卡2日卷)
黑門市場食早餐→天保山摩天輪→海遊館→帆船型觀光船聖瑪麗亞號→咲洲行政大樓→通天閣→阿部野harukas大樓 →道頓堀水上觀光船→SPA住之江 住心斋橋hostel

16/12 Sat Day 6 (大阪周遊卡2日卷)
黑門市場食早餐→大阪城天守閣→大阪生活今昔館→HEP FIVE摩天輪→梅田空中庭園展望台→天然温泉浪速之湯 住心斋橋hostel

17/12 Sun Day7 大阪難波 道頓堀 心齋橋 日本橋 買手信 關西空港 2100左右 樂桃

想請問京都第二天走完清水寺和四條河原町附近 會不會太晚
錦市場的商舖都關門?

京都第三天走完嵐山附近還有時間到金閣寺和火車館嗎？

大阪第一天的行程會太趕?

整個行程有沒有其他問題?

謝謝!

我係你就改過哂佢，你個行程唔係唔得，但到此一遊有咩意思？

點改法 可唔可以講多啲?

係咪要去的地點太多?

你個行程會唔會太chur 你同一班人一齊chur都得既 不過攰到仆街

其實我係獨遊 我都知太chur 而家cut緊

Day4 撚鹿都撚成日啦

下 我諗住喂兩set鹿仙貝就走

對動物興趣不大

宇治加奈良唔就腳的

比個參考你
上次我朝早去天保山個商場>摩天倫>海遊館>觀光船>撘返車返難波已經天黑

點會唔就腳, 兩個地方都喺奈良線
車程又唔係好耐, 兩邊各預半日其實差唔多

day 2 建議自己取捨下, 咁多個地方走馬看花有d浪費
day 3 嵐山唔搭小火車同船半日應該夠晒, 搭嵐電去金閣寺都算順路, 但係城同鐵博應該唔使諗 唔會夠時間去
day 4 自己睇時間做人, 你要走既景點都唔少, 時間有啲抆水
day 5 cut走通天閣, 其他地方冇去過唔評論
day 6,7 黑門學上面話齋唔需要去兩日, 我覺得你去打個轉唔食都仲得, 寧願留返啲budget同時間食其他出名野

暫時多謝哂各位既意見
我覺得大家都講得幾中POINT
因我未去過唔知景點會唔會用好多時間
我而家改成:

關西行程 十二月2017

11/12 Mon Day1 關西空港 樂桃1655到達 去京都 京都駅 拉麵小路 京都塔夜景 找温泉
住京都駅hostel

12/12 Tue 京都 伏見稻荷 錦市場午膳 清水寺 高台寺 八坂神社 祇園花見小路 河原町 新京極 住京都駅hostel

13/12 Wed Day3 京都 嵐山 金閣寺 (京都塔 如day1趕不上)
住京都駅hostel

京都晚上大多去京都駅/四條河原町/新京極

14/12 Thu Day4 宇治 中村藤吉/伊藤久右衛門 宇治神社 平等院 鳳凰堂 奈良 奈良公園 東大寺 春日大社 去大阪 住心斋橋hostel

D4 其實我打算把行李寄存在JR宇治和JR奈良站 這樣還好吧

15/12 Fri Day 5 (大阪周遊卡2日卷)
黑門市場食早餐→天保山摩天輪→帆船型觀光船聖瑪麗亞號→咲洲行政大樓(呢個唔夠時間就唔去)→通天閣→阿部野harukas大樓 →道頓堀水上觀光船→SPA住之江 住心斋橋hostel

16/12 Sat Day 6 (大阪周遊卡2日卷)
Hostel附近食早餐→大阪城天守閣→大阪生活今昔館→HEP FIVE摩天輪→梅田空中庭園展望台→天然温泉浪速之湯 住心斋橋hostel

17/12 Sun Day7 Hostel附近食早餐→大阪難波 道頓堀 心齋橋 日本橋 買手信 關西空港 2100左右 樂桃

爬文後 Day2不想放棄錦市場 所以走完伏見大社坐鐵路到錦市場午膳 還是大家有更好方法? 如果行哂伏見同清水寺再過錦市場應該好多舖都收檔了

同埋Day7有人話有好多時間 淨係行街買手信好似浪費左 大家有咩好去處推介?

DAY7 有人提議去臨空城OUTLET有冇人去過可以比下意見?
不過呢次我應該唔會買任何衫褲鞋
所以唔知啱唔啱我
定有其他提議?

環球影城
個氣氛唔係荔園，啟德遊樂場比到你
一條友去可以排毒撚隊，唔使買快證

你鍾意chur既話可以考慮朝早去神戶打個轉食個神戶牛, 下晝再返心斎橋都應該夠時間

錦市場真係一個market
賣材料同少量小食架咋

我都係12月去6日京阪奈，景點少你一半咁滯

■ DAY 1 - 12/23(週六) 奈良縣

4. 近鐵奈良站
5. 春日大社
6. Todai-ji Temple (東大寺)
7. Nara Park (奈良公園)
9. 奈良 万葉若草の宿 三笠 / Mikasa Ryokan
------------------------------

■ DAY 2 - 12/24(週日) 大阪府

1. 奈良 万葉若草の宿 三笠 / Mikasa Ryokan
2. THE SINGULARI HOTEL & SKYSPA AT UNIVERSAL STUDIOS JAPAN®
3. Universal Studios Japan (ユニバーサル・スタジオ・ジャパン (USJ))
4. THE SINGULARI HOTEL & SKYSPA AT UNIVERSAL STUDIOS JAPAN®
------------------------------

■ DAY 3 - 12/25(週一) 京都市

1. THE SINGULARI HOTEL & SKYSPA AT UNIVERSAL STUDIOS JAPAN®
2. Villa Fontaine飯店
3. Kiyomizu-dera Temple (清水寺)
4. Yasui Konpiragu
5. 高台寺
6. Villa Fontaine飯店
------------------------------

■ DAY 4 - 12/26(週二) 京都市

1. Villa Fontaine飯店
2. 伏見稻荷大社
3. 平等院
4. 宇治上神社
5. Villa Fontaine飯店
------------------------------

■ DAY 5 - 12/27(週三) 大阪府

1. Villa Fontaine飯店
2. Osaka Castle Park (大阪城公園)
3. 龜王拉麵
4. ひつまぶし名古屋 備長
5. Villa Fontaine飯店
------------------------------

■ DAY 6 - 12/28(週四) 大阪府

1. Villa Fontaine飯店
2. Dotonbori
3. Shinsaibashisuji
4. 臨空城購物中心
5. 關西國際機場
------------------------------

我都諗緊值唔值得尊登去
佢個營業時間仲要短又唔方便
但我睇過啲台灣網佢地話值得尊登去

可能下次再去關西先諗神戶
今次真係chur得濟

黑門同錦二揀一我會去錦

食之外仲大把野shop,要買鞋又真billy's

一個人行完清水寺喺祇園出行花見小路河原町行埋入去錦市場都大把野睇la， 去埋先斗町食個dinner之後去本屋町蒲一晚咁就一日

我上面都有講 同你諗一樣
係怕行完清水寺到河原町
到錦市場已經收哂舖 好似收1700 有啲更早

我睇過啲台灣遊記 會提議中午行左錦市場先

睇你大阪行程好似迫自己要用盡嗰張pass ，嘥鳩氣la, d景點唔去都唔可惜la, 寧願輕鬆d，有無諗過自己鐘意睇咩呀， 自己控制個行程好過被d景點迫死自己。

所以我而家會咁排:

12/12 Tue 京都 伏見稻荷 錦市場午膳 清水寺 高台寺 八坂神社 祇園花見小路 河原町 新京極 住京都駅hostel

你三四點落到去都未收，清水寺上面落返嚟如果你唔係買手信其實好多舖頭可以skip,花見小路如果唔係食野又無乜特別

阿哥，原來你去埋伏見先，當我無講過

暫時多謝哂各位既意見
我覺得大家都講得幾中POINT
因我未去過唔知景點會唔會用好多時間
我而家改成:

關西行程 十二月2017

11/12 Mon Day1 關西空港 樂桃1655到達 去京都 京都駅 拉麵小路 京都塔夜景 找温泉
住京都駅hostel (搭peach 喺T2落機，要搭shuttle過返去搭JR 入京都，入都京都都七八點， hostel checkin後食埋野都唔早）

12/12 Tue 京都 伏見稻荷 錦市場午膳 清水寺 高台寺 八坂神社 祇園花見小路 河原町 新京極 住京都駅hostel （行伏見都係睇鳥居，好多人塞住唔到你快行，行完入返京都都下午，上完清水寺落返嚟怕你錦市場無乜俾你行）

13/12 Wed Day3 京都 嵐山 金閣寺 (京都塔 如day1趕不上)
住京都駅hostel (睇你嵐山玩幾耐，去唔去埋嵯峨野？ 嵐山有馬騮睇，我覺得ok,多鬼佬去）

京都晚上大多去京都駅/四條河原町/新京極

14/12 Thu Day4 宇治 中村藤吉/伊藤久右衛門 宇治神社 平等院 鳳凰堂 奈良 奈良公園 東大寺 春日大社 去大阪 住心斋橋hostel （ok)

D4 其實我打算把行李寄存在JR宇治和JR奈良站 這樣還好吧

15/12 Fri Day 5 (大阪周遊卡2日卷)
黑門市場食早餐→天保山摩天輪→帆船型觀光船聖瑪麗亞號→咲洲行政大樓(呢個唔夠時間就唔去)→通天閣→阿部野harukas大樓 →道頓堀水上觀光船→SPA住之江 住心斋橋hostel
(呢d景點無興趣）

16/12 Sat Day 6 (大阪周遊卡2日卷)
Hostel附近食早餐→大阪城天守閣→大阪生活今昔館→HEP FIVE摩天輪→梅田空中庭園展望台→天然温泉浪速之湯 住心斋橋hostel （都無興趣）

17/12 Sun Day7 Hostel附近食早餐→大阪難波 道頓堀 心齋橋 日本橋 買手信 關西空港 2100左右 樂桃
（ok)

爬文後 Day2不想放棄錦市場 所以走完伏見大社坐鐵路到錦市場午膳 還是大家有更好方法? 如果行哂伏見同清水寺再過錦市場應該好多舖都收檔了

同埋Day7有人話有好多時間 淨係行街買手信好似浪費左 大家有咩好去處推介?

其實我最鍾意係睇景
其實行兩行覺得隻腳攰
都自不然會cut景點

我個日係諗住

0800 伏見稻荷
1000 錦市場
1130 清水寺
1700左右 行哂番河原町
之後再番新京極個頭
係唔知行唔行得哂清水寺
台灣仔話清水寺係收1800

大阪我會再cut景點

8：00 去伏見 10：00 到錦已經唔得la, 仲有順路就係喺京都jr搭巴士上清水寺一直行落去坁園，花見小路，河源町，錦

清水寺裝緊修， 周邊仲有其他寺，一直行落嚟係d買手信舖

善用google map 睇下d路程

between 樓主幾歲？？無諗過去飛田新地？？ 見你去通天閣，唔幫襯都睇下，真心正。

我知丫 我一開始諗係用你個方法
即係

0800 伏見
1100 清水寺
1500 河原町
1530 錦市場
1700 新京極

咁樣可行嗎?

多謝你巴打

我29
點解你地個個都叫人去飛田新地
睇下個日時間點
就算去都可能係睇下

因為啲人話好多都係大陸韓妹扮日本妹
同埋叫雞我接受唔到 好污糟

唔係唔得既，你一個人去唔洗就人鐘意就睇耐d,唔鐘意就行過就算，睇鳥居都唔洗睇咁多，除非你好想行到好高

屌你29歲都唔去見識下！

我喺日本淨係試過喺東京吉原同大阪飛田留精不留情，飛田嗰次我好滿意

京都一日唔好覺得可以去到好多地方 好多地方好早就關門

明白 聽你咁講可能有時間淨 睇情況啦 伏見未必上到最頂

我係呢度都聽過人講話啲女幾正
起碼好身材過啲平胸港女

但真係接受唔到佢比成村人屌過
睇下就冇所謂

多謝你提議

我知 所以計畫起來成日要就關門時間
好煩

一個人喺日本搵d cafe坐下，夜晚去下居酒屋好過跑呢d大路景點， 祝旅途興快

都係既 多謝

基本上日本都係咁， 試過喺北海道旭川同九州佐賀8點條街靜到驚

其實係香港on9姐 夜晚仲唔可以收工
日本仔同鬼佬好多彩你都on9
去飲酒唔好?

所以你預埋搵下車啊 搭車 啊食野啊等等 我覺得一日兩個地方都夠你行餐飽架啦

巴打不如睇下d 遊記先，你 cut 完都係太密

錦市場唔去好過去啦, 如果錦市場同黑門2揀1我會揀黑門

btw 錦市場好似係一條橫街賣食材多, 你係咪搞錯左新京極

我又唔覺特別chur
京都除左大個幾個
金閣銀閣天龍乜乜物物慢慢行一個鐘都行完
反而係坐巴士比較花時間
如果想坐小火車
一早坐jr去龜茲搭番番黎
全日係大把時間可以行
between,巴打無諗過去京都御所？